我要聽其他聲音洗上連登咩 睇新聞都得啦

admin幾時肯正視下煩膠問題

終於肯認一言堂

再嘈我地咪去時事台貼體育新聞體育新聞都係時事

CCTAI

香港如果獨立左 班友一定公投分李嘉誠身家
仲勁過當年紅衛兵

大紀元 = 其他聲音

點睇福耳摩斯條賤畜

呢件賤種成日話人係咩混水摸魚唔係波台人

波台大台

凍臨終遺言講到明 佢有朝一日返黎波台第一個就清理門戶 drain the swamp 搞掂呢條on9仔

邊位呀 柒頭皮

扮大台

贏網戰就出黎痴波台

比班cctoy細蚊仔抹黑幾句就扮大台割蓆 正柒頭

見勢色唔對就驚死燒撚到自己

成撚日縮埋係個狗竇話邊個邊個藍絲五毛滲透 垃撚圾

soa哥

呢條刷頭勁撚傻西

沖哥係泰國過成點

唔想聽其他聲音
咁你對住塊鏡咪得

一陣就出黎褫奪你波台會員身分

又有健哥份

佢時事台top幾弱智？

群眾暴力公然欺凌
cctoy真係好撚正義

佢地啱上微博